[美股新手］小賭怡情

是咁的
小弟準備grad 見無野做就拎左舊錢去炒下股
原本買緊港股 但港共推國安法即刻一股不留走哂
轉左去小小地玩下美股
8仔ui 太虧唔貼圖了 現倉如下：

本金：
AUDC $39.23 34股
AAPL $323.24 4股
QLYS $118. 9股
SEDG $141.37 3股
QGEN $43.48 5股
TYL $376.5 1股

暫時帳面蝕緊～$50左右
蝕太多就會調整下策略再買

新手無知問一問
雖然明白要分散投資
但你咁買手續費唔貴咩？

唔貴
1蚊都唔使畀
8仔既好處

係
但過度分散投資都會影響到回報
我都嫌買得太多 想主要買返4-5隻就夠

ETF?

無買